黃色是人都愛的顏色

拉

一睇就知假波

下圖左邊露左少少出嚟